成佛係咪一個妄想？

佛陀係一個精神病人
六通係幻聽幻視
覺得生存太痛苦所以妄想自己能夠涅盤
好多精神病人會妄想自己係佛陀耶穌咁
思覺失調

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

係呢個香港絕對係

好想脫離所有負面情緒，宗教畫餅真係好屈機
好似信曬佢就咩都解決到